
                      Mala. Spider-Man es un personaje que puede tener buenas películas por si solo, la película se dedica constantemente a buscar el contacto con Tony Stark, sacándole el protagonismo a Spider-Man. Película innecesaria
        
            